其實史摩寧果球是咪應該吹罰手球再射12碼？

除非球證唔當係手啫

咩叫得益

獌狗4隻都係腳

曼聯入波唔會吹